[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (22) なに？

想問下brawl pass 去到tier 60 先買
之前果d會唔會可以即刻拎？

可以

新post 留名

Robo 連個bug都fix 埋
想知正常打法點過到insane3

お前はもう死んでいる

?

lm

多功能阿婆 楊千嬋

康打巴
好似周圍都見到你咁

芒亨post 米蘭post都見到你
冇諗過你連荒野都有打

mh post冇入好耐

我iceborne開始已經冇打

打solo個個都用nani
全場有一半

推

好好用？

低盃solo d 角黎黎去去都係果幾隻

幾時brawl talk

可能27

有排

Lm

用錢買奶媽既sp係咪好傻
好似2個都唔勁

Sp1好奶

用49粒gems買咗個mega box 一似過中兩隻英
開埋個big box中埋mortis

下個星期出大媽泳衣SKIN
有冇人會買

課買抵

有冇團係有wtsapp 可以一齊打
我17k~18k 盃

新手 玩左幾日 覺得揸電鑽個隻好勁

攻擊條bar回好慢
打近身會比大隻佬同rosa屈

條獎勵開到50層，宜家開亂鬥通行證有冇得攞返之前的獎勵

最近呢兩個星期回鍋，獎勵bar由0打到50但一隻英都冇抽倒，係咪算黑仔

唔該想問亂鬥通行超值優惠有乜分別

一於即刻開通唔信一隻英都無

灰咗，開完得隻必送的格爾

好想要法蘭克

好過買左pass 先開箱開中

我今朝先升到58
56個箱先中納尼

Hmm 佢好似就係呢個意思

今日課左$23既揮手

大陸服開左幾日,已經有大量掛機程式刷杯賣ac
而家d大陸仔屌晒鬼,sc開始封號
國際服出左3年都冇事,只能講大陸仔既質素真係

其實係幾勁

可能我個啲新手場 好爽 行埋去揼揼揼

隔幾耐先可以用star point 買box

2個禮拜
巴打新手？

玩左就兩年，一直以為starpoint 買skin

文化差異姐 中國人眼裡一隻出名既game 就係商機

低劣文化

Hi

點掛機？？
輸左扣盃喎

等隊友打

少一個輸多過贏喎，定掛機做到人性AI??

6個一齊掛

唔知你地有無撞過呢個掛機account

佢都8000 幾了
只要你人夠多, 300 盃 x 37 隻都過萬盃
低過300 盃連續輸會打電腦，仲要扣咁少盃要升好易

我終於發現莫拉斯普攻嘅最大用處係走佬
頭先玩死鬥好幾次打唔過人就用普攻速逃

低過300盃連輸2場就會打一場電腦
輸1場扣2分,贏就+8分
所以咁樣掛落去就升到分
之後儲到一堆箱就可以拎上淘寶賣ac

新手留名
邊隻優先10級好
有鴉麥克斯電鑽

而家有冇其他10LV
冇既話打星光應該鴉同麥克斯萬能D

最高得2隻7lv 鴉同電鑽
咁我升鴉先

依個寶箱場用gale連贏10場

349石嘅鴉
抵唔抵買?

No

thank you

不過想用就買

最近有見過對面企屋企連點攻擊
以為係不滿隊友，原來係掛機賣ac

不過真係有啲貴

過insane

次次都係自己隊有掛機
未見過對面
你話唔郁比電腦控翻都算

大陸人真係心理變態靠埋嗮啲低劣野揾錢，有啲人賤到靠喺網上面挑起罵戰揾錢真係垃圾到……

大陸不嬲垃圾

不過一隻高盃ac有咩意思
大部份角色都係要抽 抽完仲要升到7 9再抽

LM

一路刷盃一路仲可以儲到d箱架嘛
開到好野咪賣到好價錢
開唔到都可以當新手ac咁賤賣比人

咁又係，反正外掛又唔洗人手
平d賣都係賺

有冇人睇過呢個韓國仔整既BS動畫
好正

有睇 好正
仲有幾集

點解 嘿 個幾條友咁垃圾 但係都仲有咁多傻仔抄名扮佢地？

佢地一千芽芽好勁喎, 我睇完都上左600盃

Lionel Messi celebrates as Brawl Stars’ El Primo

Lionel Messi has reached 699 goals as a professional. One is missing to join the 700 club. He will be able to reach that figure on Friday, when Barcelona will visit Seville for a new date in the Spanish Liga. The latest cry, the one that left him one step away from a new personal best, was a penalty: the one that scored 2-0 over Leganés. And what attracted the most attention was its celebration.

Lionel Messi celebrated the goal by doing a pose with his hand resting on his side and the other extended with his index finger pointing towards the sky.

Messi dedicated the exultation to his children. La Pulce has imitated the gestures of one of the characters in the game of Brawl Stars, which has become one of the hobbies he shares with his other teammates.

最新嗰集robo rumble都好正

新手報到，有邊幾隻角色值得升 ？而家有 Shelly, Nita, Rosa, 酒樽佬，bull 😂😂

實用性 Shelly>Nita>barley>Rosa >bull

個人意見

新手玩左一個星期有14/37個brawler
請問下今日個Daily deal 60石一個mega box抵唔抵開？

睇唔到1001 lm

Shelly萬用 酒樽佬新手都幾岩 最緊要同人保持距離/最好隔牆

冇玩一排玩返 街場d 人仲弱智過以前

點解今次robo好似難玩咗 insane都過唔到

今次個場易啲wo
上次打到insane 2 今次4

有冇人入唔到game

唔抵
佢間唔中會有40 1個

正常
易升左盃
你700樓下都係on9居多

可能我打街場
有啲撚樣用Mike Tara同Mr P打
仲要唔止一兩個
打打下又企係到 屌

d quest 成日出埋d 升好既角
為左解任開始唔夠時間升盃

Insane 1 都過唔到
我得colt到左lv7 有gadget
仲有咩角打insane好

我鍾意Pam/Poco(有sp1+gadget先好揀)+Jessie/Rosa( 有sp1+gadget先好揀 )/Colt+8bit
通常最穩陣都係Pam+Jessie+8bit
但你上到insane無Pam嘅sp好難打
如果你有rosa嘅sp1再加Pam嘅sp會好好玩
一開波整幾舊草 再加埋pam個台 每秒起碼回600滴血
換言之你唔會死咁制 有埋sp就真係接近不死

你有無Bo嘅gadget
用過Bo嘅gadget玩 都幾正
試過雙bo+Jessie
勁快就開到Jessie 個炮台 無咗再開無咗再開
不停loop好撚正

有Bo
而家試
我用colt輸左廿舖了

8bit pam 啦
同埋用放大鏡搵隊友

有pam (lv10) 差好遠 colt 打insane 金色果波唔夠力打又快死

Jessie lv10 only

話說點解你地咁有心打robo我打晒5個任就算9數冇再打

我琴日都試過3Jessie

上次過到Insane 16，今次刷到Insane 算數

留個念先 一個人獨霸頭二
黑心撚想我輸可以收收皮了

Who

唉 唔開人名 自己會對號入座㗎喇

你一個人玩兩個acc?

是的 大號好少上了

見到自己名係入面

仲諗緊hk幾時多咗個高手，原來又係你

你係分別同兩隊打定左右互搏之術

分兩隊

我都見到自己名

拜神

我都見到

點解今日PP GLOBAL個到有人可以132杯？ 打4場？

你地都進步咗巧多

戰隊收人

升唔升鴉 crow 好？唔識點用 ，太少血

大陸其中一大國粹就係打機靠外掛

佢地真係識鑽d game既漏洞去賺錢
pubg又好,cr個25k tournament又好,而家bs都好
一方面好撚無恥,但又真係幾有諗頭

27號 brawl talk

升啦 gadget有盾 開盾跳落敵人度再閃走 走住再抽水

窮撚先會要打機賺錢
有錢識玩一定課金

你應該唔知大陸d外掛公司搵幾多錢
人地係成個大集團有晒完整產業鏈甚至騰訊都同佢地有瓜葛
唔係小學雞咁自己開掛自己賣賺果少少錢

有D GAME直頭開一堆AC淨係拎登入獎勵拎夠幾年就有價有市咁賣

Nani 解殺人任真係好正
行埋去車2下8成英都必死
又難俾人執雞

高攻好易執到雞
但滿血互搏就高風險

屌 唔好削emz

隻holiday pam好麻麻咋喎

80石算係咁啦
如果個陣係藍色就正

真
如果改埋個塔同子彈就會想狗衝
好似Jessie個塔變咗隻鴨仔咁
即刻買咗

塔同子彈都有改喎

有邊個一樣成日都聽錯

以前我以為rosa is my name, bucky is my game
我一路用rosa一路個腦諗住marvel個bucky (Sebastian stan個角色)

呢兩樣有改wor
子彈係水彈，音效都變埋水槍聲
塔就變左流動冰箱，入面有野飲
不過個範圍圈冇變

屌那星
有條powerplay season第一日已經132杯

第二句唔係fuck乜野game咩

我知錯上次講完憎機械人
下個月又出隻俾我嘆

PP點解成日咁多掛機仔...
依隻Game對Solo玩家好唔友善，打乜都要3排

brock又有skin
tick

只要唔係單眼
機械人都唔緊要嘅

單眼機械人真係開始睇厭

新mode= robo加金庫炒埋一碟

終於有得係game入面用表情
唔洗再轉圈了

點玩到5萬盃

冇一個skin係靚

仲有得獎果2個等緊大家買

Pass d 箱 確定左冇得儲起？

照計無

每隻1300+ 盃 cls
新road 可以頂幾個season

咁上一個season pass 500幣一個中箱有冇得儲

nani飛出果粒野點樣可以控制得好D
成日一野飛埋牆

未齊哂GADGET就要出新GADGET了

話說ryan留鬚冇咁好睇

得tick個個有興趣
金銀skin純粹曬有錢 柒到

rosa依舊無skin

明明出怪獸布偶裝就得

BROOK果個幾正,但又要買PASS

冇計，成日有班老屎忽大大聲講多錢冇用
咪俾佢地威下

係囉
幾襯今次主題

正常包埋

同問

條路長左咪又係送箱送錢、至多唔知幾耐先送番隻新英

你係咁扣盃點上5萬

純粹可以有排唔使update條路

我都想知
3萬對一般玩家黎講都有d難
你2星期就reset，點上

等佢出多十幾隻英

狂玩果班而家最多都未到40k
可能要出到50 隻人係狂玩果堆入面先開始普遍

正常玩家邊會日日同你升咁多隻英
升完仲要得閒就reset
我隻隻依加keep住650就算
reset完625好快就升番

有冇話幾時更新？過2日又reset了

段片好似話8號開始新season?

明明大大個6字

回流玩家想問吓有冇戰隊收人

咁你又問

有冇睇清楚我問咩？ 幾時更新呀 更新
新季個個都知6號啦

咁真係唔知你問乜

唔知你可以唔回 仲加個膠

有無人知今季個pass啲箱可唔可以帶落去下一季
我草咗50幾個箱未開驚佢一鋪清我袋

Fuck me my gay

贏波送多啲杯
輸波扣少啲

boss fight 用邊隻好？次次都去到2x%

Bea好好用喎

打boss fight 就求其搵d 公會人打啦 又唔扣盃
排街九成都係仆街仔黎

呢個真
啲人鳩揀英都算
自己血少又食曬啲春藥 俾boss打咗幾下就乜鳩都無曬

呢隻還好,清卒勁,炮塔果3秒夠2隻輸出射哂排彈

max
走得快輸出高

有d人見隻boss屙粒春藥出黎就好似未見過女人咁鳩衝過去
呢種人一定搶q晒d春藥然後俾boss打死

鴨鴨買唔買好呢

53蚊買
MEGA BOX 3個, 100 石, 900 COINS 抵唔抵??

想問下果d 雙重金幣/雙重token 活動邊度有得睇個時限?
成日突然彈出黎又突然消失
miss左都唔知

有嘅話多數都星期五4點開始，星期一4點完

冇
佢廢時你留所以唔會事先通知
不過佢每次都係星期5 1600開始去到星期一 1600

真係好缺先買

明白明白
thx

岩岩買咗芽芽sp1 就nerf

又nerf咩

都合理既
之前減範圍其實根本唔覺減左
mrp 2星正瘋狂生仔

拿拿淋升隻芽芽先

想問下呢排有冇人打到緊張關頭就會drop frame
埋牙果下出唔到招仲嬲撚過紅WIFI

玩返冇耐覺得呢隻野煩到傻
粒野又彈得遠, on9到震

係，thrown界之星

而家d 箱係咪要season 完之前開晒佢, 冇得儲落去?

聽講有
儲左36個big box等

乜撚野Underdog
搞咁耐仲係會連到d 得百幾杯既人
玩鳩我咩

一星大範圍到根本避唔到

Power，錢，同skin都可以儲去下一個season攞?

Leon要強勢回歸

輸咗會賠返啲盃比你 等你輸得無咁肉赤

嘩屌，冇penny既話當肉盾咁用都得

新gadgets

Mr p既新star power又令佢變番一線角

煩到仆街
update 左閃字名好過癮 trophy road 長左多幾十個箱可以開

勁煩
殺極都有
不過犧牲左sp1個射程唔係好慣

好難簡

終於出表情 厄錢

應該忍到手
佢d表情唔似CR咁有聲有動畫咁好玩

brawl star 又唔郁又冇聲 又要cd
真係唔會買

遲早既事 當dev team 太得閒無野做應該會加

sp2 座塔唔係穿透角極難打爆cls

下次刷新任務喺11日後係咪正常

玩咗咁耐先知pp有得組隊
第一次三次都贏

可能要等新season 先有新quest

舊賽季箱可唔可以留到新賽季？想留返開新角新插件

暫時可以留1季

想請教一下 閃字名點set好型

CLICK自己個名再CLICK變更顏色,入到去就自動有閃字揀

冇得揀

課左brawl pass 先有

ok

屌同CR一樣咁都幾多人有買pass
下季我為左brock個skin都要買

咁都無逆風高飛？比佢累鬼輸

謝謝！

556-380=176

幾多先有，200?

yes

唔係計佢同我差既盃，係計佢同佢隊友盃咁on9

新mode 用咩打好

MAX幾好 一係COLT

想問仲有無戰隊收人？
7000盃

彈射加colt
隻皇一嬲 彈射幫手拉

新MODE INSANE 2隻BEA+EMZ都打得嬴
好似易過之前果個

真 我insane 1拎吉恩拉拉到完場
如果你講emz都掂 我轉emz先

EMZ係街場見到,傷唔高,嬲果陣減唔到佢速,佢最有用都係3下GADGET比我同另一隻BEA慢慢打

點會colt
幫手拆建築咩

貪佢有移速
你三隻夠攻擊力的話 重快過佢拆個pencentag
我都係咁樣打到insane 2

呢個mode好處係唔一定要全輸出
gene呢d有位移既可以係佢打建築階段拉開佢

不過吉恩打insane
最後好似拉唔到隻王（隻王變紅色keep住巨大化）

係 我上面都有講拎吉恩打insane1
但同樣有個缺點 岩岩講左

其實佢angry之後係咪只打player唔打建築？
咁齊齊用跳板引佢去後街咪又可以拖時間
反而用阿伯加多塊跳板仲屈

係，仲有大技都可以推開佢

有冇人知我依加d 箱唔開住 下個season 會唔會冇左

3大媽insane2輕鬆過

見d 人3 鷹眼黎屈
gale 用大吹boss 又有bug

新手岩岩玩 課左個通行證

覺得卡爾 鴉 格爾同彈射
比模好玩
有冇建議應該升邊隻先
因為能量點數有限

定有其他更好選擇

烏鴉先
除左金庫麻麻, 打powerplay 萬用d

咁武裝係唔係開箱隨機拎？

可能boss下次抗暈 3bo屈到佢郁都郁唔到

根據經驗，fix 左一個bug 又會有新bug

係
star power 都係
不過有時係商店有得買

新season d quest會唔會reset

新mode insane3點過

聽講會 清得幾多得幾多

用gale bug / 排3 bo

中左surge,又唔洗買pass

7000尷尬d，冇頂去咪過黎坐住先

爆晒d 箱全部錢 今季要課了

今次有運中左，但今次pass 有skin 都好想買

通行證解唔解到70lv上季都係60lv
要買+10lv果個？

買左pass
第一個mega 中芽芽同max

佢+10lv
係直接開頭十格獎勵?

係囉，唔知佢點計
開頭70exp一lv，後邊700exp一lv

一抽入魂

今次個pass好正，skin好吸引
想買，但怕解唔到70

上季每日齋清200 token 同日任都有突好多箱
如果每日都有時間清一轉應該夠解到70 有突

點解會覺得解唔到

咁去馬！

因為岩岩重新玩，之前係無pass用卷

建盛新英又齊GADGET齊星

一定解到
正常有keep住玩係拎到大約50個big box
姐係會凸500x50

你上季冇打唔知咩情況咩
冇買pass淨解free任都凸50個big box wor

重玩左一星期，回鍋

班 youtuber 抽唔到都會課齊啦
上季佢先用gem 開晒成條pass

Supper city係咪有bug
打到3同4都有隊友on9開大打啲建築物之後唔打去到4%隻怪就唔喐任打就過咗

講漏咗係insane

追返po 原來mentioned
其實用乜英都冇乜所謂個bug次次中

開左20個紫箱 5個金箱
角都唔中多個

有無19000盃仲係得32隻角

幾多gem先開得哂

249+30x60

$788 左右

玩到萬二盃仲係得28角同埋未有一隻上到9lv 未打過power play
零課

開42個big box 得一個gadget，一個sp 都冇

想打powerplay 一定要集中升一隻萬用角上lv9 先再等star power
散升升到執笠都未有

已經只谷仙人掌
就係都上唔到

黑仔抽唔到powerpoint 定點
分身account 0 課都係萬二盃得一隻colt lv10 但已經用黎打左幾個月power play

抽唔到啲閃電呀
其實power play 玩啲咩 好想試下

其實無特別 只係指定模式每日限打三場
完季有紫幣拎

零課谷1隻一個月內有啦，每隻升d真係有排等

我分身都係colt

紫幣即係星星？

同埋你少角，升到上lv8之後，每日shop 有機會會出all in pack
一次過俾你買滿電上lv9

所以分身角少應該會好快有一隻上9

點解我買左平pass但無新英用既？

30tier 先有得unlock

新手想請教，邊d係推薦萬用角？

走得勁快既都係

Jessie

max gene sandy
基本上有呢3隻就可以打晒全部mode

gene點玩

真心咩

唔駛抽果d 咪熊仔，emz
brock 同colt 你用得好好多場都ok

有大就捉人過黎秒（好似係）

colt 都算百搭 但有d map 好鳩

新手應該要抽10年先抽中呢三隻

萬用緊係penny
penny>jessie

mike sp1真係比狗屌
用親未見過用得勁 成場彈下彈下

而家得max

亂鬥點衝lv30 最快

碌卡

每日打完200 幣打算

以前用黎屈robo rumble

今次上一層tier要多100tokens???
明明上一個season好似上2-3層tier先開始加tokens㗎喎

解任

Penny 點萬能法？？
打單人好唔掂。。。其他mode配隊友都算萬能？

角色頭300盃唔使點用腦玩都win
唔通你連10隻角色都無？

Brock而家level 8

單人penny挨到第一次sp都已經唔會點死喇wo

有幾多人真係會買藍鴉

萬一盃
得25角，一隻9lv

原型衣家已經好型

滿電係咪同上季1樣送mega box

開免費箱開中Crow想問下crow係咪nerf咗

無

多左個好煩既gadget

多咗啲咩？唔係好明

7lv綠色嗰粒野